香港係國際孤兒嗰然無錯

香港有事俾支那搞嗰事個個國家就扮睇唔到
支那有事嗰事個個國家就當香港係支那一齊懲罰，明明香港人自已（唔係柒婆）已經盡力減到疫症無大爆發
香港係國際孤兒嗰然無錯

仆街
一方面好支持日本咁做
但另一方面又好撚嬲

港共痾岀黎既爛屎要全香港人幫手抆

所以一定要脫離支那

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

所以我咪話個個國家都當香港係condom
香港俾支那搞嗰時個個國家扮睇唔到
支那出事嗰時個個國家就爭著當香港係中國一部份一齊懲罰香港人
但香港班狗官又從來唔見有懲罰過，個個得個吹字
香港其實係俾全世界放棄，個個國家剩係爭著奶共搵錢，支那有事就一定要罰埋香港人以免中共唔開心

根本一直都係

好撚多人成日講咩野國際戰線，Twitter 聯署 reddit，根本哂鳩氣，靠自己最實際。

個個國家都吹到好大，又乜香港民主法案，但全部一上國會就否決
相反支那有事，個個國家：香港係支那一部份，要一齊受罰
有事就食花生，無事就踩多你一腳
個個國家為左搵中共錢拋棄香港，得美國肯做下show，香港而家好難有外力幫手，靠自己鬥你又鬥唔過中共，所以注定無運行

你話香港人點可以唔獨立！

香港人靠自己？

靠自己友線自己友？

靠自己友搶口罩去炒？

靠自己友亂搶生活用品？

靠果班平時聲大，有時走得快既自己友？

一個疫情就打回原形啦靠自己，仲難聽過粗口

移民就實際喇

個個國家睇死香港無得救，幫既話又怕得罪中共，搞到個個國家都放棄香港甚至落井下石（eg英國領事館報警事件）

反而今次疫情睇到個個國家將香港當condom，一有事爭著當香港係中國一齊封

仲衰過台灣

根本就係
香港情況係一邊俾中國欺壓，另一邊再俾國際社會當香港係中國一齊欺壓
俾人蝦都算，外人仲要當埋你係蝦人嗰個跟著搞埋你
香港而家既情況根本係四面楚歌

比完支那人恰
又要比鬼恰

兩邊不是人
三腳仔

相反台灣到而家都仲可以進出各國，因為個個國家知道台灣受中共威脅
香港就慘啦，明明自己受威脅但個個當你係威脅人嗰個，搞到四面受敵孤軍作戰
而且香港真係有一種令人絕望既感覺

國際孤兒唔係流架

但係你改變唔到新移民已經 "融入"香港人呢個講法

中共用左幾十年既苦功唔係咁易一鋪揪起

咁香港又真係無封關 , 封就好正路

唔好一邊嗌攬炒 , 另一邊就怕攬炒 , 我就完全歡迎泰國日本封香港嘅

中共真係無得鬥
玩死你之如仲可以叫埋其他國家一齊搞你

幾低機率都要試㗎啦

咁點解日本又封埋澳門？明明澳門有封關

唔係咁班港豬點會醒，最好多d國家封香港添呀

因為你信佢唔信

一個中國嘛

同封唔封關無關
係全世界已經當咗香港係中國一部分

無計架喎
你唔封哂香港
咪比班大陸狗用黎出口病毒

岩，比中共控制既香港 點會信

台灣政權係比中共威脅，香港政權係中共爪牙，就係咁簡單

平時仲捐D NGO 幫助外國喎
香港一有咩事, 國際大部份都係企中國果邊, 就算NGO都係
香港人平時真係唔好再咁傻送錢俾D 敵對集團

真
我地只有自己救自己
期望香港有獨立既一日

咪就係，唔關香港地位事
你外國唔封香港咪變中轉站，封埋好正常

你自己唔生性對住上邊班帶毒者中門大開
而家仲要速遞多幾千個落嚟
人地國家前世欠咗你?

又帶風向？

到依家都唔封先係cls
都唔知有幾多千宗係利用香港轉出去

果？嗰？

國唔國際孤兒在於你有冇牙力，同邊個代表你去刁嘅啫。

但香港人都係比中共威脅
但個個當我地condom

咪on9
人地國家睇封唔封關係睇香港政府咩態度

唔通手足嗌光復香港 佢就唔封香港關呀?

係，樓主要知道個concept

就算講數據
香港都少過坡佬甚至日本自已
又唔見有人封坡佬？
我覺得驚得罪中共多d

美國都係當鳩我地春袋姐，踢一踢中國春袋。香港一定要爭氣

臺灣失去左幾個結盟/交國，不過臺灣有軍隊！

不嬲都係亞細亞的孤兒

台灣有美國一個大佬照著都夠啦
香港美國做show多d囉

97前係亞細亞的強人
97後先變孤兒

見到台灣坡佬嗰d全部無事
香港就不斷俾各國玩謝先有感而發

落井下石就最叻

好撚正常架喎
俾係你都會咁做啦
唔好輸打贏要好喎

相反喎
香港有事果陣就叫人STAND WITH HONGKONG
人地有事果陣就叫人白皮豬奶共丫拿抵撚死

香港收湖北香港人呀
仲要未撚封中國關
你話外國封唔封柒你好

有邊個國家否決左?

咁無辦法
現實主義 國際局勢係咁
只係有啲國家
當左香港係中國比較特別嘅一個城市
你要國際幫你
其實真係得美國同英國
英國仲要係因為前宗主國先會幫你

荷蘭

亞細亞嘅孤兒

都係一個啫，美國過左就得

嗰個個個個嗰嗰個個嗰個個個個嗰嗰個個嗰個個個個嗰嗰個個

個

當初柒婆唔封關就係想香港同中國睇齊
等全世界覺得香港係中國一部份姐

殘酷的現實

英國踩你一腳添啦
報警拉人
得番美國仲肯做下show
日本政府睇黎一向當香港係中國特別城市，之前已經將香港同中國放落同一條隊，但台灣又唔洗
仲有311台灣係咁捐錢日本人係咁多謝，香港一樣係咁捐但日本到而家都無人知

on 撚鳩 正宗連登仔

人地國家為自己國民利益：保護國民安全，封鳩香港，簡直合情合理。

你老味香港根本就係疫區入便的一個區，點會封漏你？

再套用連登仔邏輯：「全部中國人都是抵死的，因為佢地唔自己訓身推翻中國政府！」

咦，咁你連登仔無得去日本都係抵撚死架啦，你怨乜撚啊？

嗰然
樓主打字都有懶音
小學未用過果然造句咩

全世界 所有地方 係所有地方 都係以自已利益為主

佢地角度 香港係用黎搵＄ 賺中國＄ 或者其他目的

佢地根本 唔會理咩人權自由 影響唔到佢地就得

講得好，跟本由第一日開始就係咁，當日唔係美國歐豬比壓力支那話斷香港獨立關稅關係，條條例都唔會收回，當咩人權自由，新疆咪仲衰，點解要理你香港先？外國純粹係想借香港搵錢，你阻住佢地搵食就同你開拖，吓人權問題，外國話不了

的確係 武漢病毒大軍殺到黎

依次疫情根本俾香港人睇清楚外國對香港態度既真面目

唔好話西方國家
就連台灣蔡英文選前係咁話支持香港
而家。。。提都無撚提過香港，仲要係最早封撚埋香港關

美國法案過左之後咁點丫？咪一鳩樣，紙老虎

學下台人 凡事高調d 捐＄要大大聲

宣傳多d 周圍播下 搞大佢 比日媒又播下

前2日 先係Sydney 見到台人 係街舉牌

宣傳台灣no1 台灣全亞洲第一⋯

香港人要學下野 至少宣傳下 hk is not China

香港而家就係一路都係比人當係中國既一部分. 根本外國唔會太理我地自己講hk 唔係支那.

將心比己對人地冇利益既事佢地唔會幫手. 平時做下show 扮幫手應該都係對佢地爭某d 人選票有關.

我地可以做既事好有限, 影響力都好低...

之前有好多澳門人已經話香港人太蠢以為條香港法案真係幫香港實則係想整死香港，睇黎我開始認同澳門人真係比較有獨立思考

唔知點解回左2次

不能同意更多

係到預言下會有藍絲/新香港人唔遵守自我隔離，再做臭D香港個朵

所以睇日本爆到咁好開心

人地奉旨幫你
大撚把你名都未聽過既少數民族日日畀人屠殺冇人理

一起底就知你條友咩料啦

又好似真係條法案過左之後情況急轉直下

香港只係負責幫人洗錢賺錢走資
然後有事嘅時候無人會出聲
八個月前已經明白我哋真係國際孤兒

正解

香港喺中國恐怖組織控制之下正失去獨特之處。如果有國家想消滅中國恐怖組織而郁到香港，我都唔會有怨言。
我哋已經唔係天之驕子，失去嘅一切都係要靠自己攞返返嚟，唔係講下過往嘅輝煌就得。

其實好正常，如果香港政府係我地自己人佢都封就話啫，佢地唔封香港就會比支畜係香港洗底再走，佢地封咗香港反而仲無咁多支畜嚟香港轉出去。

唔係人地當香港係中國既一部份，係你地香港人係97年好大聲咁同人講香港係中國既一部份，話身為中國人而驕傲

點只唔出聲
仲爭著踩多腳
香港應該改名做con kong，專門比人當condom用，用完即棄

講野係靠實力，無實力嘅主張只係空想

支那就做左個好示範啦，收買WHO, 收買韓國瑜，收買知識產權組織

200萬人x $1000 係20億
$10000 係200 億
可能呢個就係planC

樓主語音輸入 d 懶音好尷尬

又分化國際戰線
裝修藍店光復香港未？
大家做緊既野都未有實際成效，就咪撚爭住認定咩係無用啦屌你。
而家就結果黎講，乜撚野全部都無用呀，咁係咪乜都唔做呀

應該係樓主無得去日本所以玻璃心發作
喺度發爛渣

Kongdom

香港d抗爭全部拖到去後期就會變晒浪漫主義之後失敗收場
實力剩係頭幾個月先有，一無晒實力就會慢慢浪漫化之後收皮
所以輸9緊之如又俾國際無視

所以都唔明點解白票撚會將希望寄託哂係美國

所以做人咪要獨立啲

驚得罪中共就唔會封香港啦
塞住香港呢個逃生門，唔得罪中共高官？

完全同意

支持全世界封香港，唔係點炒到盡

又想分化？
兄弟爬山 各自努力

講撚咗Hong Kong is not China 咁耐，日本踩你戇鳩！國際戰線要加強吓啦

一齊加快走資步伐

整走最後僅有的外滙

澳門冇封到珠海喎
香港掩少少雞籠都中伏
信澳門冇人中招實在太天真

事 時 果 三隻字係咪唔撚識用？睇撚到我

中文得3將就下啦

香港人日日：Hong Kong is not China
日本：Hong Kong is China, block together

之前搞幾大文宣又登報紙又上Times 都係浪費心力 no one care
個個都淨係識HOW DEAR YOU ，冇人夠膽講stand with Hong Kong

香港獨立 唯一出路

香港都叫國際孤兒咁台灣果d點算

between學好中文先開po

中國同香港咁近又唔封關一定要封埋香港架啦

今次各國將香港當做支那一齊封
驗證左登報講stand with Hong Kong係晒錢自hi無撚用，其他國家仲係當你Kongdom

台灣有美國照著，唔會孤過香港

香港已變Kongdom

到底香港人做錯咩 用盡力民間自救
但係就被其他國家當做支那咁 要封就封埋

一係因為其他國家大部份當香港kongdom，唔封埋香港驚中共嬲嬲豬
二係香港人太低調，無向外宣傳民間自救依d

我到而家都仲係好尊重出黎行動嘅人，唔係佢地香港人仲係度飲緊喜茶，睇抖陰，星期六去食海底撈
但而家除左開花抗爭之外，明顯更需要d其他野黎打，可能係撤資，買島之類，或者成立到d革命組織之類，因為即使裝修藍店1萬次，美心同福建360都執柒哂，但個政府依然係度

相反香港俾支那搞個個國家hea 9香港人
但當支那出事，要決定香港洗唔洗當支那一齊罰時，個個國家會毫不猶豫話Kongdom is part of China
今次發覺香港不論對內定對外都係四面楚歌，個個都唔當你係兄弟

唔係點叫攬炒？梗係大家有損失架啦

真呀
其他國家唔幫香港 繼續當係支那一部分
又加埋奶共 今舖真係食自己 唉

港共同中共: 有難同當!!

中共銀彈戰術真係好有效
其他國家無一個願意對香港伸出援手，以免影響奶共利益
搞到一有事其他國家就踩多香港幾腳
食自已又無可能鬥得贏中共
好撚灰，真係疊埋心水走人算
Kongdom遲早俾人當垃圾完全拋棄

明明勁多國家疫情勁過香港
但偏偏個個因為Hong Kong is China而封9香港，勁嗰d又反而無事
唔係奶共唔想得罪中共都幾難

唔係失敗主義
不過場仗真係愈打愈灰
本身仲望武漢肺炎會搞到支爆
睇怕支共都係諗住由得啲人靜靜雞死曬就算

睇下泰國更新個個高風險地區有咩就知咩事
有香港澳門支那韓國意大利伊朗
無德國無法國無日本
cls

而家變左香港受罪（被逼共享中國人的光榮，人人當你中國一齊封，原來之前係咁宣傳HK is not China係白廢心機）
同歐洲韓國受罪

支共反而開始玩白事當紅事
睇怕支共可以直到永遠，依個世界似終都係壞人有好報，好人有惡報

反應台灣真係平平地又接近文章嘅移民首選

係kingdom
雖然你俾人打壓好灰，但如果連你自己都咁睇自己就冇㗎啦

咁落去台灣20年內會超越香港
香港20年內會變上海甚至深圳

拆撚埋口岸過關閘機，用人面識別記錄。共享大灣區規劃。五年內

所以香港需要攬炒同埋重武裝抗共軍隊

因為我地唔係國家，就係咁簡單。
國家的事國家了，你國都未立憑咩上談判桌？

咁公道啲講，而家有咩好提？佢都無謂無啦啦走去屌港共抗疫不力啦
封關亦都係合理，嗰陣港共唔封支那關，咁台灣咪唯有封埋你香港保護人民
只希望佢有暗助流亡台灣嘅手足

事實上無主權 無辦法
香港最強係軟件 但唔足夠我地得到別國軍事支持

樓主又放負又屈毛
blocked

唔支持國際線你可以唔做
請你喺其他戰線努力
失敗主義 放負 等等唔會幫到件事

最衰就係 一邊當你香港係中國
一邊啲西方傳媒又話你哋香港人歧示中國人

慘撚過孤兒

我個人覺得啦
中國就當香港工具人，香港有用就黨的子女--無用就攞搶射9你
外國就你香港有事，我食花生--中國有事，外國就順個便拉埋你香港落水--香港有用，就扮個fd借你用下

兩邊不是人

咁真係冇封關又有確診
而且外國根本一直當你中國一部分 冇利益嘅嘢佢你咁多咩
你都唔會理非洲d經濟政治如何啦 只要唔影響到你

見佢哋封香港 都唔封新加坡日本南韓就知
即使佢哋依家重嚴重

國際戰線仲會做下嘅 不過灰心就實有

對台灣 真心幾失望
選完當你係草

so sad

6月講蔡英文食饅頭比傻鳩連登仔追捉十幾頁紙黎屌

真 一定要瘋狂做門面野 好似台仔咁

唔知大家有冇睇台灣新聞，話說前幾日馬來西亞沙勞越州開始禁止台灣人入境，後來台灣外交部交涉後對方同意解禁，點知兩日後又撤回，改番禁止入境，原因係中國施壓，不得對中國大陸同台灣作差別對待

由此可見，就算各國想放生港澳，支國都唔俾

香港根本冇得救
依家最緊要迫英國找返條bno數
之後大家各安天命

國際孤兒？
你真係國際孤兒既話早就死撚咗或者入咗集中營啦孤兒
又想帶啲咩風向呀
無得去日本就世界末日呀？
咁你肯革命未？
叫你去革命你話要投票吖嘛，唔投票既就係鬼係五毛係分化撚吖嘛

因為全部都一齊加快緊走資步伐

整走最後僅有的外滙

不過連登仔係唔會見到依個現象

先死後生 明就明 唔明就算
唔係指香港 係整個中國

獨立左會好d

好想香港快啲死
其實個命運一早決定咗
等呢一代搏一個機會逃離好過